仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offenses being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXXXX
A Hong Kong citizen

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

幫幫手唔該

求下大家
做得幾多得幾多

唔知可以做啲咩

推

而家就算光復左香港，佢都睇唔到。

求下大家幫幫手
我都唔知做啲咩先有用
但唔試就一定無用

721

如果無人制裁到啲狗佢哋只會越嚟越癲

求下大家幫幫手

811。

點該無人

我推多幾下 無人理就收皮

已send

巴打多謝您

推 已send!!

Sent

推比多啲人見到

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

sent and push

721 811

sent

Send個email應該阻唔到你好耐 有時間嘅你麻煩幫手留個已send嚟推下同埋send埋比friend

Send比所有同你一齊發夢嘅朋友 叫佢哋幫手Send

Facebook 嗰啲都要用埋spread開佢
做得幾多得幾多

麻煩各位手足share呢個post或者手動轉發開去

係 大家用social media spread開佢好無

出面仲有手足比狗同白衫打緊架大家可唔可以幫幫手？

721
811

有無人幫推

PUSH

幫手send呀send完email叫埋friend一齊send 麻煩各位手足share呢個post或者手動轉發開去

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

澳門人
已SEND！！！

知道有好多巴絲覺得好無力唔知可以做咩好 我都一樣 我都唔知做啲咩先有用 但唔試就一定無用 求下大家幫幫手 send個email唔會阻你好耐

推比未send嘅手足睇！！！！

好多謝你

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

推到好攰

推推

Send封email阻你幾耐啊

睇到呢個post嘅大家幫手一齊推

Send咗
推

係我多謝你地

好多謝你作為澳門人都幫手你心水清過一大班死到臨頭仲不自知嘅所謂香港人

即sd

Push

Sent
7.21

聽日機場見

英文可以執執但send 左

已send 盡做

我都係幫手spread post之前已經好趕咁執咗次

sent and push!

sent, fuck the police

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

建議大家attach多幾張圖係個email到俾佢做reference

811

pushhhh

啱！！推！！

幫手send呀send完email叫埋friend一齊send 麻煩各位手足share呢個post或者手動轉發開去share埋想你嘅social media!!!!

睇wiki
中國/香港都唔係成員國

我知但我都唔知做啲咩先有用 淨係知唔試就一定無用反正send個email唔會阻好耐 唯有試下

push

Sent 冚世界同我send

btw 見到有post講海牙
wiki睇咗 都係啲兩國主權爭議先出手

大家如果知有其他國際組織可能會幫到都可以係度講 直接叫大家copy多次send埋！

其實講真而家背後未又係土共香港主權爭議

Amnesty:
contactus@amnesty.org
手足有時間可以send埋過去！

已send
幫推

推比未send嘅手足睇 我哋要制裁每一隻狗！！！！

有冇用都好 做咗先啦

可唔可以幫我推上去比未send嘅手足睇

唔好淨係推啊 要send埋過去啊

812 一點我要喺機場見到你地！

啱呀一人send個email都唔使兩分鐘 但有機會可以令佢哋睇到 幫我哋制裁啲狗！！抵啦！！！

Sent!!

push幫手

大家send咗未

你封信到喉唔到肺喎，我諗要加多d內容。
同埋你自己有冇proofread 過？

Sent 加油

見到之後淨係臨急臨忙proofread咗一次執咗啲錯字就post咗因為我覺得多人email過去煩到佢應該會快啲引起佢關注巴打如果唔介意可唔可以幫手改？

Sent 推

send咗

推

其實我英文都唔好，加咗d改咗d, 希望有人可以再幫手執執。

To whom it may concern,

I would like to report the police brutalities of Hong Kong Police Force (HKPF) since June. The police brutalities started with a series of anti-extradition bill demonstrations by local Hong Kong citizens.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable and unequal brutal violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

Evidence shows that the tear gas used by HKPF were well past the expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health. The expired tear gas should be considered as biohazard as it has caused multiple serious side effects and these side effects were well-studied and documented in medical journals.

Besides the uses of expired tear gas, the HKPF has committed a series of brutal acts - head-shooting Hong Kong citizens, sexual harassments, hitting citizens heads by truncheons, forbidding medical rescue for the injuries and so on. It is difficult for me to list all their acts of brutality.

Hong Kong citizens have urged the Hong Kong SAR government to form an independent investigation committee for investigations of current turmoil as well as the HKPF unlawful acts. However, the government praised the HKPF for what they had done and refuses the very strong request by the citizens.

In this regard, I would like to seek your assistance to investigate aforementioned and any other police brutalities of the HKPF.

Thank you for your attention and I sincerely hope that the HKPF brutalities can be revealed, peace and justice will come to Hong Kong again by your impartial investigations.

Regards,
Xxxxxxxxx
A Hong Kong citizen

辛苦哂巴打我幫你推爆佢！！！！！！！！聽日機場見啦

我地要加油！唔可以輸！

歡迎自己加減修改，始終每份有d唔同先至有力，如果唔係就好似send 文機器咁，我怕人地覺得我地係spam

To whom it may concern,

I would like to report the police brutalities of Hong Kong Police Force (HKPF) since June. The police brutalities started with a series of anti-extradition bill demonstrations by local Hong Kong citizens.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable and unequal brutal violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

Evidence shows that the tear gas used by HKPF were well past the expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health. The expired tear gas should be considered as biohazard as it has caused multiple serious side effects and these side effects were well-studied and documented in medical journals.

Besides the uses of expired tear gas, the HKPF has committed a series of brutal acts - head-shooting Hong Kong citizens, sexual harassments, hitting citizens heads by truncheons, forbidding medical rescue for the injuries and so on. It is difficult for me to list all their acts of brutality.

Hong Kong citizens have urged the Hong Kong SAR government to form an independent investigation committee for investigations of current turmoil as well as the HKPF unlawful acts. However, the government praised the HKPF for what they had done and refuses the very strong request by the citizens.

In this regard, I would like to seek your assistance to investigate aforementioned and any other police brutalities of the HKPF.

Thank you for your attention and I sincerely hope that the HKPF brutalities can be revealed, peace and justice will come to Hong Kong again by your impartial investigations.

Regards,
Xxxxxxxxx
A Hong Kong citizen

send呢個呀！！！！

自己改少少
再用自己email send 出去
唔會阻你好耐，但成件事出到黎就sound 好多嫁啦

每一個動作都好有用 已send 多謝你咁有心打個template

sent
推

Diulasing

腥左

sended

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

我都只係copy返嚟再proofread改左少少好小事但希望會有用推得好辛苦見到巴打你一句多謝覺得好感動

612
721
811

大家加油 一齊每人岀少少力幫下手有時間心力嘅可以改少少先send 冇嘅就咁send都ok㗎 希望每人都係自己能力範圍之內做少少

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

推 sent

巴打有心，但內容唔夠狠，最濫暴既瞄頭射，打記者，毆打被制服人士，室內催淚彈，濫捕平民 呢啲都應該要提及到
但我英文差，推到有巴打改

pishhhhhhhh

psihhhhhhhhb

psihhhhhhhhhh呀
sent

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

仲有非禮女示威者

已send, 加油

幫手！！

我絲 本身見到篇嘢連射爆女義士隻眼都冇寫有諗過要加 但係諗諗下就覺得不如快快手手等多啲人sd去煩住佢等佢回應 所以就淨係改左啲重覆字呀錯grammar個啲但冇大改上面有巴打改左一次 你點睇？

感謝絲打

訓唔着一合埋眼就係個啲畫面唯有推下post

原來上面有個個version幾好

建議聽朝用個篇開多次post
再幫你推

Send左，要更多人send

saved 聽朝send

好啊感謝你 你覺得而家開定聽朝開好啲？

聽朝啦 依家推冇咩人睇到

已send
加多少少字同圖片證據

好 巴打聽日見

機場見啦

聽日會開個新post!! 到時再幫我推!!

btw 聽下歌 暫時唔好睇連登住 分散下自己注意力先
我都心情好沉重訓唔著 但唔可以比自己沉落去
要抖足精神 聽日機場需要你

全民機場
帶英文文宣

好啱啱打完新post個draft 揾埋啲圖就會去試下訓架喇 巴打你都早抖

我無嘢講！

sent

721 811

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

Sent
721 811

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

收到

pish

Pish

地球守衛巴！我用你寫呢篇開左個新post！可以入去睇下

大家 我開左個新post喇!!
大家可以過嚟呢邊推！